safari好似有BUG？

打字果陣個pointer會有時留左粒白點係到
有時打打下又唔知點解消失 轉個頭其他位又出現
唔知係連登問題定safari問題

push push
連仔請入